En zelfs als was geregeld dat Lydia moet gaan met Mrs. Forster, de noodzaak van haar ogen open om zijn karakter nooit bij mij opgekomen.
Die _zij_ geen gevaar van misleiding nooit in mijn hoofd.
Dat een dergelijk gevolg als _dit_ kunnen voortvloeien, kunt u gemakkelijk vinden, ver genoeg van mijn gedachten."
"Wanneer ze allemaal verwijderd naar Brighton, dus je had geen reden, denk ik, te kunnen geloven gek van elkaar?"
"niet de minste.
